燒車Tielor'sPath 網絡陷阱夾公仔vs層壓式|兩者真係有關聯？定有心誤導？ 黃講野就一定岩？

我覺得燒車講得好有道理！
黃嘅講嘢一定啱咩？！